[跪求]內附J圖 本地與外地足球聯賽問卷,幫個忙填一填

各位波台巴打 阻你地少少時間
小弟既畢業功課想研究一下大家對本地足球同其他地區既足球聯賽既參與度既一啲關係
咁有份問卷想大家幫幫手填一填

如果你係有睇本地波又好, 外地波又好
歡迎幫手填一填

唔記得左講, 時間關係得英文 唔好意思先
不過唔會難到波台巴打, 而且啲英文好簡單

做完份問卷, 唔覺得你份 ESSAY/論文會有咩 INSIGHT
根本本地足球唔可以同外國足球相提並論

我fyp係做港超嘅參與度

睇黎我要入翻去讀書

多謝巴打你既意見先
因為見近年香港足球多人留意左
所以想睇下可唔可以參考下外國足球,有咩係香港既marketing都做到之類
不過份野既問題都的確唔夠深入, 同個topic 係有啲天馬行空

anyway 多謝巴打

巴打做果陣覺得最大困難係邊到

係真唔係
google translate 查單字都準既

一張？

屌你得一張 恰鳩得好人

已做... 得一張最多叫無圖

唔識睇英文

推一推
希望多啲巴打幫下手

done
問題好似唔夠深入
受訪者的我沒感到啟發

同意，你做完之後想像唔到樓主可以寫d乜
亦冇一些誘導性問題令某些意見成為主流，方便自己發揮

Done

得個一張 仲要係陽菜

做咗
巴打要留意下多做proofreading
份問卷都幾多錯字漏字

感謝巴打提點
唔夠細心 淨係查左2,3次

推多一次